急症室醫生：如果取消警崗，警察應擔心前線警員少了一個休息的地方。

//該醫生認為，警崗運作與否對醫護人員工作影響不大，更形容是「不痛不癢」。他憶述，曾出現精神科病人不受控襲擊他人，靠多名醫護人員自行制服病人，站崗警員看見亦不予幫忙，該醫生續說：「黑社會大佬咪又係（醫護）自己出去講數，大佬們尊重醫生多過差佬啦。如果取消警崗，警察應擔心前線警員少了一個休息的地方。」//

//劉凱文又說，醫院同事會質疑急症室警崗的存在意義，舉例瑪嘉烈醫院病房曾有空手道黑帶的精神科病人傷害護士、保安和其他病人，醫院職員遂要求急症室警崗當值警員協助制服病人，警員回應與他無關而拒絕協助，讓醫護自行致電「999」求助，最後該病人的親屬被打傷致眼眶骨裂，保安受傷需要縫針。//

本應打999可以求助

靚抽

毅進仔 以為世界冇咗佢地唔得

咁多年都以為自己好撚有用
原來錯鳩晒

冇得蛇王

稻草人嚇唔走某啲雀，所以就唔放？

直線抽擊
醫生好波

而家佢地由坐喺度嘆冷氣
變左大熱天時去醫院外圍行
唯一既受害者係佢地自己

諗住罷工博反彈點知比人爆晒D衰野出黎

=SUBSTITUTE(A2, "休息", "吞卜")

屌原來班黑犬本身坐post 都係乜撚都唔做

守醫院同守關口個班一友
邊洗做野
天堂黎
蛇足三十日
最近要做嘢就鬼晒咁嘈搏表現

舉例瑪嘉烈醫院病房曾有空手道黑帶的精神科病人傷害護士、保安和其他病人，醫院職員遂要求急症室警崗當值警員協助制服病人，警員回應與他無關而拒絕協助，讓醫護自行致電「999」求助，最後該病人的親屬被打傷致眼眶骨裂，保安受傷需要縫針。

打交唔關你事
黑社會唔關你事

得示威者入院關你事
家陣比人屌又發爛炸

講到冇咗你班毅進仔唔得
乜你平時有做過嘢咩

笑死

見親都有警犬係入面食外賣

大佬們尊重醫生多過差佬啦

笑撚死 黑社會都識尊重專業人士 班狗仔

就算係要看犯嘅case都好
咪又係係到瞓教

以為自己好巴閉

我開始信有醫護直屌班犬係狗

係因為本身佢地已經狗開

抽得靚 咁多地方都禁狗進入 兒家又少一撻

原來係有人睇得自己太重要

話說早排有一晚半夜三四點上左急症室輪緊，個克警都係坐喺度訓覺，離遠都聽到啲鼻鼾聲。如果係最近見到一定拍低開心 share

咁威就cancel啦, 唔好死死地氣又入返去坐呀

笑撚死講白d就係話你地班狗蛀米蟲

醫生好波

柒到無眼睇

就退休果班先會去醫院

班狗以為罷工可以出番啖氣，點知比班醫生挖番你地啲蛇王史出來

毅進仔學人玩不合作行動，
點知成個毒L咁無人理
㭍到出煙

呢個真
a&e 要綁人永遠都係得醫院保安加護士
就算300 磅大肥佬有嚴重暴力傾向都只係叫你call 999
又或者調番轉頭咁講 保安主管直頭問都唔會問警崗個差佬 因為都知佢一定唔會幫手
你地得閒留意下警崗個差佬有大半時間都係個做到滑撚晒牙既老差骨on duty

黑社會基本上有潛規則
就係一定唔搞醫院

得警犬咁撚on9得罪醫院

「黑社會大佬咪又係（醫護）自己出去講數，大佬們尊重醫生多過差佬啦。如果取消警崗，警察應擔心前線警員少了一個休息的地方。」

「黑社會大佬咪又係（醫護）自己出去講數，大佬們尊重醫生多過差佬啦。如果取消警崗，警察應擔心前線警員少了一個休息的地方。」

「黑社會大佬咪又係（醫護）自己出去講數，大佬們尊重醫生多過差佬啦。如果取消警崗，警察應擔心前線警員少了一個休息的地方。」

係囉，反問點解要有警員署守醫院？

黑社會心諗：我地大佬條命仲響你手，我地俾人劈都係靠醫生救，點都要俾面

黑警仲以為自己係正義之師

你做乜撚

手土

屌，好撚爆

完美撚狗
差佬真係唔好再柒啦

有冷氣位唔要，同自己鬥氣。真係得毅進仔咁低智商

黑警最弱智係以為佢地有做野，返8個鐘hea咗5個鐘，半個鐘做野（屈鳩人,hea,鳩人）完全無貢獻，1個鐘去做犯法野，仲有個半個鐘因為毅進制所以唔見咗

盧蛇回應未？

急症室醫生會覺得果個位係休息定吞卜?

醫生串人好高章
閂咗佢班狗咪無得蛇王囉，好慘啊

笑撚死人

通常掟得落醫院警崗，咪即係舊時調去守水塘嘅廢物傷心柴

笑死我

明串鳩班黑警喺醫院偷懶

養隻狗都有用過佢啦 幾萬蚊人工得個坐字

好正

咁搶口

劉凱文指出，尊重警隊的人手安排，若警方認為醫院透過「999」熱線可提供足夠服務，會予以尊重，但關注伊利沙伯醫院取消警崗是有警務人員在工作期間擅離職守，還是哪個層級的命令，促請警方交代，若有不適當行為應追究責任。

D醫護假假地都大專, 毅進仔收皮啦

所以醫院有人搞事一定係警犬

走lu走lu走lu

黑警小學雞行動 進一步惹民憤

去守水塘啦
醫院本來就唔應該擺畜類
又唔衛生又易傷人

社會精英vs毅進仔

稻草人
得個樣

支持醫院拆咗警崗佢 做雜物房都唔益佢

弱弱一問：巴打絲打們有冇諗過人棄我哋取？

真，租隻狼犬看門口都係萬幾蚊

廢警, 龜縮返警署啦! 冇市民遊行, 你地冇乜作用!

班狗憑咩咁高人工
社會垃圾

冇人需要你哋呀死黑警 好心自己接埋一二邊啦

點解差佬行嘅每一著都係咁柒？

本身坐醫院個看更警察心諗：屌你玩尻我咩 豬隊友

推呀

笑撚死 出去行咇啦 屌你老母

寸我毅咁話喇wor

捉蟲入屎忽

毅進諗野你想點

問題係嚇走個d雀唔食穀呢，放隻稻草人把春？稻草人唔使錢？

稻草人自己罷工關人撚事

抽到應一應喎

休息的地方

依家連蟲仔都嚇唔走,放嚟有撚用

on99,返去問主人拎3毫子啦7頭

可能係扯貓尾都唔定

睇定d先大家

醫管局係咪會考慮撤走警崗

弊在我地有比錢稻草人呢

呢個真係旬位
關埋門 訓教都冇人理 又可以視姦護士

無得玩電話涼冷氣

黑社會都好過班癲狗
起碼會專重下人
呢班癲狗野又唔撚做見人就咬
炒撚晒佢啦 養住班廢柴

呢個正呀喂，
文宣應該幫手宣揚俾世人聽，
反正佢都唔交代架啦

你咪唔好入 拆左佢放多二張椅比病人坐好過

喂唔好咁啦

push

跟本上班人唔會做野
你有事報警 佢都係同你講唔夠料落唔到簿
全部都係收工等放工

最叻係偷難 屈人 打市民

屌，低層無腦
高層就唔用腦
你老味死撚咗佢啦

醫護界好少咁高調
依排串過馬撚

黃屍警察罷工支持反送中 促成立獨立調查委員會 揪出警察中的害群之馬

屯門醫院啲警察阿叔世界級 會帶你去量血壓

死開啦
屌你老母

強烈恥笑

沒有了你，生活如常。

直線抽擊

喂呀哥 番大灣區駐守啦不如 我地有醫護消防得架啦

毅進仔俾醫生串撚到

推

生活更好

屌你老母毅勁狗真係冇腦架wo

唔使錢咪放囉
依家係咪唔使出糧畀條垃撚圾稻草人啊？

醫生咁響口

好波

醫生：行撚開啦

其實警犬同醫生敵對真係好on9
佢地唔明香港醫生地位有幾高同幾受人尊重
而佢地只係一pat 人見人憎嘅屎

醫院做掃地個呀嬸都受歡迎過班警察
班垃圾有無諗過自己點解可以咁唔被尊重
無嘅可唔可以麻煩清潔嬸嬸拎去垃圾房

除左大陸人同精神病人
正常人，即使十惡不赦，都識得尊重醫護人員啦

即使以上2種人搞事，你覺得警察會介入？

根本就係吹水蛇竇

港女語錄，好啱班警察睇

香港公安出夠醜未

OnL9, 下一步啲克警會唔會叫埋黑社會入醫院？
痴L線，小學雞，成班低b仔
睇咩L嘢獸醫，班克警有病就自己行去垃圾收集站啦，on99

全香港公務員都同班狗割蓆
等班毅進仔仲以為全香港都要靠佢地

拆9咗個警崗佢啦！急症室唔夠地方用啊！

原來只係蛇竇

原來醫護，警察係咁的關係

句句有骨，狗仔快D黎食啦

呢個位要炒嫁
通常係啲老鬼搶嚟做，而家諗起嗰班肥佬大熱天時要死返出去矖太陽就想笑

消防真係好撚型 respect

社會精英 vs 社會

班醫護應該忍左好耐,
成間醫院個個忙到仆街,
黑警又唔做野, 駛鬼佢係到咩

好串

個位擺明俾佢地hea
你估出面行beat好過癮
人發爛渣你發爛渣

成班狗根本唔重要，成日睇到自己咁大，笑死人咩

毅進仔真係一世都毅進仔

原來靜係鳩坐

醫生護士 考試最高分果堆
黑警5分

智力差太遠

最柒人地本身都覺得你無用，而家自己罷工人地好行唔送

讀得書講句嘢都叻好多

大佬水塘都比您抽乾

警崗當值照流出

攞黎柒

咁都可以唔關你事

正宗自己攞嚟7

7 撚到哭泣
醫生好波！！！

有腦就唔會攪醫生護士啦

紙老虎都不如

自己增加7....

垃圾黑警

喂喂 企開啲啦釣你老母死黑警

風骨！

以前玩st. John 跟車
難聽d遍我地呢d幫手做轉院嘅義工都有用過警崗個阿sir
成個A&E個個走來走去忙到死，得佢一條友坐喺度無所事事咁.....

抽到乾晒

以為個個好似自己咁唔專重醫護
結論係自己D行為同精神病/支那人無異

今次證明無撚用
Cut得

其實克警係社會上有咩功能？諗唔到

醫生vs狗 真係高下立見
啲狗係咪自我澎漲到咁呀？

學生就自由閪
記者就記你老母
白卡就不了
知你地點算係狗未

小左個地方蛇王 玩9自己人

交通燈壞咗企喺路中心打交通

又一離地舉動

高層以為好威好型

其實根本係前線蛇竇

人地讀醫既真係考一科都高撚過你7科加埋

仲係到講經 收爹啦 傻柒警狗

南亞仔

但一般啲三毛留言都係話
警察係醫院好重要
做好多嘢
同醫生講嘅完全相反

啲狗見你淋善咪吠你囉，不嬲欺善怕惡

人工收足憑咩搞不合作運動？

屌你老味原來班毅進狗咁撚垃圾

好man，個消防

push on99

我都想講
好多讀書唔成先做黑警

大Sir：豈有此理！班醫護咁L招積！傳令落去叫醫院班手足聽日擺工！等班書蟲知驚！
醫院龜：！！（唔L係掛）

第二日

大Sir：仆街點解無反應既？！

細Sir：大Sir...果個位不嬲都係D兄弟輪流去休息涼下冷氣𥄫下女望住D護士打下飛機咁架咋..

大Sir：唉仆街...瀨野

*利申：我發夢夢到係咁咋

戇鳩才看得自己那麼高

班藍絲廢老最大機會入院敢得罪醫護？抵你地比人閪面屌

不如擺紙板公仔好過

中家係時候寫投訴信

護士friend表示支持
d毅進狗經常昅女

串到啤一聲

養隻狼狗重平！又可以咬D仆街！

狗都識吠
佢地？

串過馬撚

警崗又唔係維持醫院秩序，你做聯絡咋。
得你識打電話？出街行咇啦。

佢班狗，晚晚行咇咪又係走去啲大廈保安室瞓覺，以為自己好專業，食屎啦

自暴其短

成班社會垃圾以為自己好有貢獻

毅進仔

醫生好波, 睇到積怨好深

笑撚死人咩死黑警

警犬執柒咗佢好過啦

唔知以為佢地係醫院做

聽講考警察要IQ test
一定唔可以過75

係咪連登仔

好撚柒啊

好波

呢班毅進仔仲衰撚過大陸d城管

不如解散左佢啦
再講過班人無咁衰

其實香港最多人犯罪既族群咪又係休班警
根本香港無警察都無咩事
反正而家班狗拉左人都唔會做野

又一證明 醫生冇講大話 講事實
警崗係冇撚用嘅

香港好快變罪犯天堂?呢度個度都唔比警犬入，3成地方變九龍成齋

屌你真係笑撚到仆街

狠狠地摑左警犬幾巴

根本就係班警犬冇左個蛇王位

班狗好挑唔挑挑醫生機 智商冇下限
醫生係社會精英 德高望重之餘 全社會各階層嘅人都需要佢地
人地日日都做到仆直 你班狗就喺到鳩hea
一諗都諗到人地睇你地唔順眼好耐
根本自取其辱

医管局一意孤行，现在我生病都不去公立医院了， 以免黃屍以為我們得靠牠

警察大把錢，使唔使去公立醫院睇你面色做人，由現在開始，去私家醫院

醫院保安仲有用過毅進仔

：阿SIR，果邊有人打交啊！

：自己打999啦，咪煩我！

其實警犬都係
有咩事都係醫院救
不過佢地仲無腦過黑社會

係，所以而家係放CD。

醫護表示:無左警崗可以加多幾張病床了

出去唔該

如果取消警崗，警察應擔心前線警員少了一個休息的地方。

根本就係畀d垃圾毅進狗hea既地方，屌你老母食碗面反碗底，賺市民錢打尻市民

醫護無論你咩人 病左就都照一樣咁醫

呢d 叫 professionalism 同 integrity

黑警呢？ 你地唔係話你哋好專業㗎咩？

不如炒撚曬班毅進仔啦

會唔會聽日當冇事自己走返落去座

醫院不嬲都唔俾狗隻進入

打臉打到啪啪聲

支持取消

醫生型到呢！

咁稻草人唔係攞嚟嚇雀,真係好似鬼片咁嚇人呀?

喂呀咪講到咁直啦

咁圍多次警局佢地咪唔可以call白車

犬類到底要幾自卑, 先要咁做黎刷存在感

笑死我
正一瘟神
仲唔走？？？
快d啦阿cheap

可能根本就係唔憤氣守醫院咁嘆 自己就係警總比人屌

笑到我仆街

試過病人走去病房問醫護想報警，然後醫護話出面有警崗，病人話：「個差佬熟睡咗，我唔敢嘈醒佢。」

利伸：親友係醫護，佢哋講嘅

點樣係威係勢，畀人斬咗一刀，你都係要搵人幫你縫針
點樣可以唔尊重醫護人員

班醫生都忍左班仆街得耐

社會上尊重醫生多過警察。呢句真係講出事實。

又話叫示威人士唔好影響公共服務運作
屌你自己又走去閂左個站佢，公報私仇？
定還是班克警都覺得自己係度都無撚用

黑社會大佬都睇公立醫院

走啦屌你老母警犬

Push

老實講有冇警察都差別唔大㗎喇 又唔係咩專業人士 扮撚哂野

去醫院打劫？

毅進仔以為自己好大支嘢

看更都不如

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

好撚正 毅進仔唔係諗住同醫生鬥呀

原來廁紙都有用過佢

班狗以為擺下款就有人理
根本上而家一大堆醫護消防睇你地唔順眼
而家由狗進化咗做過街老鼠

員佐級員工真係多得個主席唔少 自拆蛇竇

睇返全文，班醫護人員對答真係撚狗咁撚

世界可以冇左警察 但唔可以冇左醫生

巡商場啲黑警咁

炒撚曬佢地啦，都冇撚用
成班傻閪淨係識打人
夜晚就淨係識得問我攞身分證

成班垃圾以為自己好有用

CCTVB:懷疑因警察受到不禮貌對待有關

毅進仔無腦得鋪牛力，醫生護士都得罪得咩？
第二時有事救個賊先你地就笑唔出。

神點覆

班黑警 真係智障喎
專做埋 D 低能小學雞嘢，畀人笑畀人串

直線抽插

醫生好波呀！！

正宗撚狗

鬧驚犬一句係狗就起晒鋼
我哋啲人比人打就投訴無門 睇個醫生都驚比狗起底
驚犬真係大撚晒咩

笑死朕

警察自己去開新戰線，仲要挑醫護機....

搵我？

大佬們尊重醫生多過差佬
哩句真係駁唔到

讀得書多同唔讀書嘅分別

睇到自己咁撚高

醫生係專業值得尊重
警狗連垃圾毅進仔都做得
要醫生同狗道歉都痴撚線

班狗罷工咪變成休班警罪犯天堂

病房見過護士大叫收聲
成班紋身佬即時收晒皮

有親戚前排入左醫院
對面有個通輯犯，由2個散仔睇住
係咁玩手機

好嘈

你班醫生心水咁清

想食乜彈呀？？？？

冇得hea了
有得睇靚女大波醫生

遲d所有醫院都會有塊牌寫住「警察與狗不得內進」

有無責任感架, 比人屌兩野就縮.
垃圾黑警

呢句真 江湖人士好尊重讀書人
梗係鄙視啲學歷仲差過佢嘅黑警啦

全香港都當黑警係警犬咁撚

有都要記得影埋no.

因為柒婆

督爆得咁應，啲警賊會流血不止。

完警真係人見人憎
又懶又垃圾

一向護士都屌警犬架啦
成鳩日自己行入病房阻住做野

垃圾毅進狗

一個行業做到，被其他行業的人討厭，除了保險真係諗唔到

學撚哂中国人既做野方式
錯唔認，係要比位人入柒一輪先開心既

push 笑死

無左根本就無影響

喂！巴打你咁講唔啱啦
依家係醫院保安都仲有用過啲濕鳩差佬

班狗抵死

自組小西灣非建制派助選團

個個部門都唔妥你地警犬
好心你地檢討吓自己啦

撚狗咁撚

諗返起一個笑話

有個打工仔永遠唔請假，同事問點解咁勤力，個打工仔好驚咁講，因為佢好驚老細發現無咗佢公司運作得仲好

柒到唔咁睇

班平民幾唔妥個政府都要納稅俾班垃圾
反而班小學雞俾人講兩句反駁唔到就發脾氣唔番工，但糧就照出
有班廢老咪好鐘意話唔鐘意差佬唔好打999既，咁班小學雞而家有事係咪唔好睇醫生丫？

人哋怕撚左佢件制服，費事搞到自己D生意咋
試吓除撚左件制服

醫護

其實應該搞返個全港擺交差响...

梗係幫阿Sir打999報警

曲線話班警犬冇作為

幾時會死狗咁擺返個人入去呢

醫生地位明顯高佢地太多

班警犬應該要改做底薪+破案獎金出糧啦
底薪得依家份糧既三分一至一半，再按每月破案既個案數字黎計破案獎金。但為免警犬們為左刷數據而屈打成招亂鳩咁黎，仲要加多項市民滿意比率去做因子。
咁樣班撚樣就唔會平時報案就串撚到閪咁，選擇性執法

計我話就將佢改做 哺乳室 or 保安室

咪畀班仆街有地方hea

有冇價表

犬隻沒有最on9只有更on9

一陣間阿Sir喺室外中左暑咪入去囉

其實香港真係唔知要咁多警察做乜
成日見人話報案,班警察又叫人和解又或者話無可能查到,file都唔開
見南亞人多又唔敢捉
真係唔知有乜用

警狗好快就會搵幾條友著黑衫去醫院扮暴徒㗎喇

有護士朋友表示班警察真係無咩用

讀書叻既醫生講野係勁d，睇得好透

串到毅進仔一棟都無

笑撚死人 以為自己好撚重要

唔係點吸引到咁撚多垃圾入去

成班無撚腦嘅魏晉仔同醫生爭辯
好心拎返張cert出嚟睇下自己拎幾多分

醫生：躝啦偽進仔

係咪啫係人手過盛可以炒咁啲冗員？反正有冇都係咁

成日見佢地泊埋一邊訓覺
有時重拎架車接返工

全香港最廢公務員咪係香港警犬囉，係要人開聲講到出口，自悲毅進仔

重有放蚊捉北姑

高下立見

醫生=高材生
警犬=魏晉仔

邊度有得鬥

不痛不癢

啲車頸位 / 醫院位唔擦鞋根本唔會俾你坐

人手過剩啦明顯 搵個機會炒撚晒班偽進仔就啱 等你個個月白拎兩皮幾野一年去幾次日本旅行 屌你老母

油位嚟啦醫院

以為自己好撚有用

媽呀！好柒呀班警犬

講撚到醫院求你搞咁
喂
你有出糧嫁

叫人和解，打9d示威者黎威威

醫護心聲 你冇撚用 少你一個唔少 你

邊會有人去醫院搞事

真係抵人睇佢地唔起的

緊係唔得啦無左班廢人邊個做社會垃圾

尋日排過千，依家5百

聽日應該可以秒入

有事咪又係報警 同請個看更同一道理

第一次註冊登入，推

其實我都想講醫院驚崗對佢地黎講應該係天堂位

班警又走出黎柒

柒到唔敢睇

媽呀好柒呀

無奈你不是在持刀傷害我

個駐院警實喊緊

說穿了就是柒

2 7
no eye c

邊個咁撚弱智獻啲咁嘅on9計？

一於 cut 啦，留返個位俾病人排隊仲好。咪單單有需要都 call 999嚟囉。

本身唔開口都冇野
現在比啲員佐級醒目仔擘大對肶比人抽插

有冇克警發佈聲明條link
想去食下花生

行條閪咩，米一樣搵位蛇

唱咗出黎

啲死黑警喺警崗都係蛇王嫁啦
真係有咩事你估佢得個一丁友會敢出黎幫手咩，咪又係call增援，基本上同打999冇分別

Omega-狗出沒注意

去咗第二度蛇啦, 邊會行BIT丫

警崗可以取消 警署都可以取消 警署可以取消 警總都可以

睇嚟香港警察真係冇乜用

龍和道有兩隻 各位狗出沒注意
草地嗰到三隻 各位狗出沒注意
狗出沒注意 狗出沒注意 講多次
狗出沒注意 狗出沒注意 講多次

添美道有狗車 各位狗出沒注意
下閣道有反黑 各位狗出沒注意
狗出沒注意 狗出沒注意 講多次
吼吼吼吼

做得醫院都知班狗係廢
見到疑犯發癲都唔幫手
每個男護士都大隻過佢地

笑話 看得自己那魔高

喂我地係時候出聲明譴，用佢地形式

市民尊重xxxxxx的權利，但xxxxxx不應影響xxxx，xxxx嚴厲譴責。

睇佢地發言，睇來醫護同黑警D 牙齒印唔係最近做成，而係一早有

撐醫護，絕不向黑警惡勢力低頭！

笑死自以為好重要

其實我都覺，醫院警崗真係蛇位，唔駛行，齋坐，無咗黑警傷心啲

串得起

唔同 看更會幫手 站崗黑警唔會

笑死。
醫生們睇來都有好大既不滿情緒

廢警

Condom仔以為自己好有貢獻
點知就係用完即棄，同垃圾冇分別

少咗個地方蛇王

點解啲黑警可以自大我咁緊要
覺得自己社會地位可以同醫生比？

佢地比醫生更清潔醫院運作

醫生心諗唔好阻住 醫院無咁多位放垃圾

笑死人啦

食屎對你無咩益 你就唔食？
Goodest logic

做嘢=攞病人料

執行呢d程序咪叫黑警搾架車上黎做囉，橫掂睇醫生都要等

抵啦死黑警

下一步封殺蛇竇

毅進仔都真係幾撚柒

我 最多 把 工 作 暫時就當不 屬我

多撚餘啦佢地

大把地方畀班警犬蛇王，其尤夜晚一啲舊區商廈、工廈。

on9 到底佢地存在有咩價值？

啲醫生好憎醫院警崗啲差佬
因為次次要問題 啲差佬永遠叫你多一事不如少一事 唔想落案做野
唔止一個醫生咁講
係啲護士先咁鍾意嫁警犬

死黑警！

借個位希望大家留意

「突發」民建聯開始怕了 加強蛇齋餅糭攻勢！

明成北醫院唐明講出不能說的秘密，原來明成北醫院警岡係蛇竇

黑警玩撚死自己啦
大把人打999又咪死番落醫院

黑警死全家

睇黎醫生都好憎警察

少左個冷氣位蛇王
辛苦阿蛇了

少咗個屈蛇的地方

麻木去射你 最後headshot一趟

我真係笑撚死

醫生：

你知唔知你衰咩，就係太有自信

醫生唔要警察
警察唔要醫生丫笨

無腦管理層

同支那人既思想一撚樣

死警犬

喺律敦治睇醫生，見高六七個企喺警崗吹水

一睇就知急症室都忍得佢地耐啦
有痴線佬，有黑社會打架都唔理，袖手旁觀

依家終於提到警崗必要性問題，佢地一定講真話架

成日睇自己咁重要，都唔知自己得罪幾多人
依家仲要大d醫生

一間醫院醫生重要定係警察重要呀？

柒頭警

嘩 大大把車落去

佐級警員會

會考30分 vs 0分

好撚差嘅比喻
吊你都廢事，哂口水

發夢個時諗
不如我吔幫幫手, 清哂啲全香港啲蛇竇, 見到有咩人蛇緊
就幫下手影下相報告下.

細個去急症室睇病我已經係到諗個警崗有咩用
大個做埋staff呢個迷團都係無解開過

仲冇撚用過看更

陰公狗
無得行行企企啦

傻西差佬

醫護連同江湖人士講數都要做埋，真係辛苦

香港醫生

隻稻草狗要每個月2-3萬成本

連消帶打。
醫生：唔想嚟就咪撚嚟，我唔希罕\/。不過係蛇王曠工定高層安排唔該解釋返

本身嗰個post 已經冇野做、有冷氣嘆
原來連打人嘅精神病人都唔理
遲下有個精神病識開槍
走去搶佢槍殺人就仆街
快撚啲撤曬佢重好
搵啲大隻啲嘅保安咪算

哈哈

哎喲喲

其實好擔心，黑警會唔會搵人搞醫院。好多前線醫護為大家做咗好多嘢，我哋會唔會可以組織自衛隊保護撤走咗警崗嘅醫院？

差佬：仆街 冇左個蛇位

成班毅進仔好心就咪同高學歷玩
你地未夠班

自視過高喇 毅進仔
難聽講句 真係發生咩事 有你無你都無分別
將你地既資源轉移比d保安仲好

架真係自己丟
黑警真係收爹逗狗糧算啦
真係無左你唔得咩

其實急症啲差佬真係坐喺到乜都唔理自己禁電話

睇新聞話取消警崗真係笑撚爆嘴
都唔知懲罰緊邊個

柴犬好可愛，唔好詆毀柴犬唔該

On9 夠膽咪黎 捉撚到是但一隻警犬 成個警犬界既朵實臭過過街老鼠 雖然依家都已經夠晒臭

其實養幾隻松鼠狗喺同一個位都仲有用過擺啲毅進狗喺度啦 改裝都慳翻 反正本身係狗竇

以為自己好重要

啲垃圾警犬
着起制服就警權無限大
以為自己好撚威好撚勁
好心啦，幾萬蚊人工就收爹啦

入到應一應

好柒呀媽

講乜勁

屌你老母

你已正評了這討論

笑撚死人 haha

唔好話醫護 就算係醫院嘅保安都don’t give a shit啊將自己睇得咁高 on9仔

你去醫院打劫抗生素？

有警犬朋友講無咗警崗個位仲開心，佢地話好多嘢其實私底下幫手，無同電台講開case，所以佢地而家工作量少咗，開心歡呼中

香港中環海濱準備被割地 大家幫手同其他人講 宣傳下 唔該
而家比支那火燒後欄啦

班友成日都自我感覺良好，覺得自已好有用好幫到手

香港中環海濱準備被割地 大家幫手同其他人講 宣傳下 唔該
而家比支那火燒後欄啦
以後有咩事支那油錢都慳番 直接中環出黎拉人

依家係個稻草人乜撚都嚇唔走 0作用 仲阻撚住晒喎 係要衝出黎柒

南亞佬又唔洗捉 比人偷野又唔洗搵 大媽係公園擺明收錢唱歌跳舞又唔洗趕 旺角多多街播收機賣機又唔洗查 假乞衣又唔洗拉 剪髮鋪北姑賣淫 全部扮睇唔到 警察到底係要黎做乜？ 下下殺左人死左人失蹤有毒販先要做野？

咁取消完班狗係咪炒得

文宣組
公立醫院已成黃絲基地
各手足如非必要請勿前往

其實佢地係度無用都係坐係度玩手機

無得涼著冷氣食雞了

呢類賤狗真係劏黎食先得

我擔心會有人發起，去其他仍有警崗服務嘅醫院趕警犬走，你哋千祈唔好咁做。

真 唔止警岡個班蛇王
有疑犯上左病房要警察看守
佢地都可以坐坐下中眼訓
仲要唔係就退休個d 都好多後生警察
我望住佢地返工可以坐咁多個鐘都咪話唔爽

警崗當值警員 = 看

屌你老母死全家啦

我每次行過都見到佢地係到打機睇片，唔明佢地點解放棄一個油水崗位咁蠢

積積埋埋 一次過爆

話醫護人員垃圾我真係屌毅進老母臭西

柒撚到

喊住唱

推到置頂

其實香港地好多所謂有警崗嘅地方都係咁
都唔係第一日嘅事
你試下係MTR搵站內警察

通常都叫你自己打999/出去搵警署

唔使同佢哋擔心，警察會喺單楝樓嘅管理處休息室同埋一樓一嘅竇蛇王

還拖la

毅進仔驚慌甚麼

傻閪以為自己好撚重要
你地平時都蛇得耐

睇嚟班醫生都忍咗好耐，係咁見一句駁一句